點睇cyberpunk好old school

老坑扮潮

樓主之前入po講完冇人理要特登再開po

同屌巫帥3一樣係死罪

未出已經確定滿分既神作都敢屌

未出就神作? 乜鳩D3 FF15啊

樓豬sick game

本身就係向 ghost in the shell , blade runner 致敬，何來老坑扮潮，本身 cyberpunk 就係喱種風格，舊撞新，舊式招牌撞新科技架啦